黃店可以收美金

有冇幫助？

6-10蚊美金一餐？

入貨都用到美金先有用

可能要自己直接聯絡生產商買貨
但仲要自己安排運輸及報關

訂美國貨

一餐幾多錢係另一個問題

貨幣攬炒：黃店 + 美金 = 黃金經濟圈

好耐之前就講緊
都有黃色鋪頭做緊
昆蟲嗰間呢....errr....

要收美金就咪用垃圾食物原料

其次你收十蚊美金至少維持到食物質素先

唔係講緊食物原料同埋食物質素啊ching

有冇黃色找換店

同埋原材料可唔可以來自支那

即係你覺得成本平就得，然後做得住只靠黃店擔來？

口碑都重要質素差可以難食

如果唔搞黃色代理同入口用美國貨咪最實際..

方便結算

其中一個問題

命題係
「黃店可以收美金」
唔係一餐幾錢，品質點，成本點

話說,向部分戰亂國家,東南亞落後國家
人地真係用美金取代本地貨幣的

所以先提出

支持
但點樣方便黃店轉港紙找舖租

蝕匯水，所有支出都係港幣。

結局都係拎黎攪。

你望下呢個post嘅標題係咩先

美金經濟圈可以Hi Monday橫向發展先
之後原材料用咩方法購買可以係下一步嘅發展方向

唔好害鳩啲老細啦

弱智post

結論 樓主係弱智

成堆pennies車埋去

柬埔寨